msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.4\n"

msgctxt "2026960B-0A554AE0-E29AA48F"
msgid "Reserve Capacity"
msgstr "남은 수용량"

msgctxt "2026960B-0A554AE0-E29AA490"
msgid "Bus Stop Tiles in #city#"
msgstr "#city#에 있는 버스 정거장 칸"

msgctxt "2026960B-0A554AE0-E29AA491"
msgid "Average Bus Stop Usage"
msgstr "평균 버스 정거장 이용량"

msgctxt "2026960B-0A554AE0-E29AA492"
msgid "Street Tile Count x 2"
msgstr "거리 칸 수 x 2"

msgctxt "2026960B-0A554AE0-E29AA493"
msgid "Average Street Utilization"
msgstr "평균 거리 이용량"

msgctxt "2026960B-0A554AE0-E29AA494"
msgid "Maximum Street Utilization"
msgstr "최대 거리 이용량"

msgctxt "2026960B-0A554AE0-E29AA495"
msgid "Road Tile Count x 2"
msgstr "도로 칸 수 x 2"

msgctxt "2026960B-0A554AE0-E29AA496"
msgid "Average Road Utilization"
msgstr "평균 도로 이용량"

msgctxt "2026960B-0A554AE0-E29AA497"
msgid "Congested Road Tiles"
msgstr "혼잡한 도로 칸"

msgctxt "2026960B-0A554AE0-E29AA498"
msgid "Avenue Tile Count x 2"
msgstr "애비뉴 칸 수 x 2"

msgctxt "2026960B-0A554AE0-E29AA499"
msgid "Average Avenue Utilization"
msgstr "평균 애비뉴 이용량"

msgctxt "2026960B-0A554AE0-E29AA49A"
msgid "Maximum Avenue Utilization"
msgstr "최대 애비뉴 이용량"

msgctxt "2026960B-0A554AE0-E29AA500"
msgid "Subway Station Tiles in #city#"
msgstr "#city#에 있는 지하철역 칸"

msgctxt "2026960B-0A554AE0-E29AA501"
msgid "Average Subway Station Usage"
msgstr "평균 지하철역 이용량"

msgctxt "2026960B-0A554AE0-E29AA502"
msgid "Subway Tile Count"
msgstr "지하철 칸 수"

msgctxt "2026960B-0A554AE0-E29AA503"
msgid "Average Subway Utilization"
msgstr "평균 지하철 이용량"

msgctxt "2026960B-0A554AE0-E29AA504"
msgid "Congested Subway Tiles"
msgstr "혼잡한 지하철 칸"

msgctxt "2026960B-0A554AE0-E29AA505"
msgid "Light Rail Station Tiles in #city#"
msgstr "#city#에 있는 지상전철역/전차 정거장 칸"

msgctxt "2026960B-0A554AE0-E29AA506"
msgid "Average Light Rail Station Usage"
msgstr "평균 지상전철역/전차 정거장 이용량"

msgctxt "2026960B-0A554AE0-E29AA507"
msgid "Light Rail Tile Count"
msgstr "지상전철/전차 칸 수"

msgctxt "2026960B-0A554AE0-E29AA508"
msgid "Average Light Rail Utilization"
msgstr "평균 지상전철/전차 이용량"

msgctxt "2026960B-0A554AE0-E29AA509"
msgid "Light Rail to Subway Transitions"
msgstr "지상전철/전차 <> 지하철 전환"

msgctxt "2026960B-0A554AE0-E29AA50A"
msgid "Train Station Tiles in #city#"
msgstr "#city#에 있는 철도역 칸"

msgctxt "2026960B-0A554AE0-E29AA50B"
msgid "Average Train Station Usage"
msgstr "평균 철도역 이용량"

msgctxt "2026960B-0A554AE0-E29AA50C"
msgid "Heavy Rail Tile Count"
msgstr "철도 칸 수"

msgctxt "2026960B-0A554AE0-E29AA50D"
msgid "Average Heavy Rail Utilization"
msgstr "평균 철도 이용량"

msgctxt "2026960B-0A554AE0-E29AA50E"
msgid "Congested Heavy Rail Tiles"
msgstr "혼잡한 철도 칸"

msgctxt "2026960B-0A554AE0-E29AA50F"
msgid "Monorail Station Tiles in #city#"
msgstr "#city#에 있는 모노레일역 칸"

msgctxt "2026960B-0A554AE0-E29AA510"
msgid "Average Monorail Station Usage"
msgstr "평균 모노레일역 이용량"

msgctxt "2026960B-0A554AE0-E29AA511"
msgid "Monorail Tile Count"
msgstr "모노레일 칸 수"

msgctxt "2026960B-0A554AE0-E29AA512"
msgid "Average Monorail Utilization"
msgstr "평균 모노레일 이용량"

msgctxt "2026960B-0A554AE0-E29AA513"
msgid "Elevated Highway Tile Count"
msgstr "고가 고속도로 칸 수"

msgctxt "2026960B-0A554AE0-E29AA514"
msgid "Ground Highway Tile Count"
msgstr "지상 고속도로 칸 수"

msgctxt "2026960B-0A554AE0-E29AA515"
msgid "Car Ferry Terminals in City"
msgstr "도시에 있는 카페리 여객터미널"

msgctxt "2026960B-0A554AE0-E29AA516"
msgid "Passenger Ferry Terminals in City"
msgstr "도시에 있는 페리 여객터미널"

msgctxt "2026960B-0A554AE0-E29AA517"
msgid "Seaports in #city#"
msgstr "#city#에 있는 항구"

msgctxt "2026960B-0A554AE0-E29AA518"
msgid "Freight Trips to Seaports"
msgstr "항구로 연결된 화물량"

msgctxt "2026960B-0A554AE0-E29AA519"
msgid "Toll Booths in #city#"
msgstr "#city#에 있는 요금소"

msgctxt "2026960B-0A554AE0-E29AA51A"
msgid "Airports in #city#"
msgstr "#city#에 있는 공항"

msgctxt "2026960B-0A554AE0-E29AA51B"
msgid "RHW Tile Count"
msgstr "RHW 칸 수"

msgctxt "2026960B-0A554AE0-E29AA51C"
msgid "Maximum Road Utilization"
msgstr "최대 도로 이용량"

msgctxt "2026960B-0A554AE0-E29AA51D"
msgid "Maximum Subway Tile Utilization"
msgstr "최대 지하철 칸 이용량"

msgctxt "2026960B-0A554AE0-E29AA51E"
msgid "Maximum Heavy Rail Utilization"
msgstr "최대 철도 이용량"

msgctxt "2026960B-0A554AE0-E29AA520"
msgid "Ground Light Rail (GLR)"
msgstr "전차"
